[0516] IU bb 28歲生日海報

check下有冇人講我壞話

你曾經記錯過我生日💔不過今次算你啦💋

IU識上連登

佢識上連登就仆街
成班戀童癖

衰妹唔戴口罩

生日快樂🎂🎁🎊🎈🥰

唔識你wor

我女友

BB 生日快樂😘

happy birthday I U

嗚呀 生日快樂

HappyJieunDay

Happy 楊潤雄 day

Happy Birthday

HappyIUday
各位Hongaena 都開心一日啦

聽日應該會有大量相片流出

有咩相好流出